武漢人表示：應叫「習氏肺炎」

習總肺炎

支那咩都要加中國係前面

應該係支那習肺炎

中国習新平新時代特色肺炎

英文係, XARS?